你best friend 同我揀邊個？

撚廠

Best friend

問完女朋友 答案一樣

Breast friend

當然揀你啦bb
因為我冇best friend